繼續罷工直到有回應為止！

繼續罷工直到有回應為止！